有冇邊間虛擬銀行值得開？

好似大部分都有1%利息